勇武手足入一入

今日走啦...
同埋唔好同佢哋嘈啦
傷和氣

佢哋覺得唔需要就算啦

又話核彈都唔割？

快d走

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

又話核彈都唔割？

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

走左好多了

應該得返鬼 記者 救護

大部分已經走哂
滅火隊同盾兵隊已經走哂。

個啲點會係勇武

據連登post，好多好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

唔走冇車搭啦屌

果d唔係勇武手足，唔好屈佢地。

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散